香港人造人來講，呢個算唔算最成功

好撚誇張

仲好紅下

唔整埋對波
變G級？

女人要紅真係好易

都需要勇氣

的士陳表示不認同

另一個shirley咪仲勁

差好遠喎

邊方面先

人造人來講

不相伯仲啦

咁能大波理能得佢

唔洗講咁多喇 我屌

真係同一個人